今天宜: 和理非

和理非一日咁多la
試吓新野
唔好俾啲警察有藉口開OT收三糧
留返D力下個禮拜再嚟過

利申: 老閪都ng割

淋完雨好返屋企沖涼喇

推

Push